全天下的厹都該死

該死！！！
該死！！！
該死！！！
該死！！！
該死！！！

收皮啦厹！！！
收皮啦厹！！！
收皮啦厹！！！

哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈
哈哈哈哈哈

收皮啦厹！！！
收皮啦厹！！！
收皮啦厹！！！
垃撚圾！！！
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我係厹

樓主已經痴左線

我冇癲呀！！！
我冇癲呀！！！
我冇癲呀！！！
係你癲呀！！！
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈